有冇邊句日劇對白你好鍾意？

或者係你覺得好發人深省，好有啟發？
最好打埋戲名

「人總有不順利或疲倦的時候，在那種時候，就把它當成是神賜給我們的休假，不必勉強衝刺，不必努力加油，一切順其自然。然後假期過後，一切就會好轉。」——《悠長假期》

Sor for殘體

呢幅先係真

家族ノカタチ

失戀巧克力職人

二十多歲男人的夢想令你光芒萬丈，
三十多歲男人的夢想只會暗淡無光。

(四重奏)

早幾個星期睇番 同自己嘅近況完全一樣

四重奏

unnatural

好中 邊套黎

求名

「兩情相悅是現實，單戀是非現實，這之間有這麼深的深淵橫亙著。」

四重奏好多對白都好鍾意

Mother

睇左咁耐哩張圖，都唔知係邊個女優，有冇巴打指教下

因為呢句對白,我第一次問女仔拎電話

但衰撚咗

衰左咪下一個
求婚大作戰呢套野真係比到勇氣人

軟飯男 ヒモメン

咩劇

求婚大作戰

呢段真係勁深刻又發人深省，野木亞紀子
劇係 Unnatural

咩劇？

暗金丑島君s3

仁叔

注意，AV係電影唔係劇
不過可以留低code或者seed

好記得s1臨尾鬧班老人家個段

i know that feel bro

呢段，同有一段係話：人其實比想像中堅強個段都好深刻
unnatural真係勁正

呢幕講校園欺凌
好感同身受

咩戲